[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2287)

仲妹緊

Slow

8.5s, 9.5s, 10.5s, 12.5b, 13.5b
全中

真。假波

珀g goal未

Rubbish ball

柏芝食撚屎啦

who 1001 blcoked
入未屌

差3球

-3c啊

放棄等今晚

Yerin Lm

比多角

屌你老母柏斯光榮入未呀

輸撚哂

職業足球員 廢撚到咁

2隊都垃圾

墨城角大100%的波

珀g goal佢啦

補時刷c定律，12c來吧

成場0 中龍刷8c, 我屌你個西

早抖啦下場會更好

唔想踢咪撚踢啦 呢2埸澳職 屌哂你地4隊

仲有幾耐完？

00食屎狗

支持柏g絕殺

00到完場

客絕殺 ok?

依家刷多兩角先， 千其唔好開11,12

柏g絕殺？

差一隻！

G持

第一次見澳假0:0

差兩球

屌你老母 澳職00

吸晒飛

11角完就仆街

00你踢黎做乜撚，一開波就入更衣室沖啦

屌你老母 協議00

珀g會goal

客絕殺啦好嘛

主ng

又黎角膽

no goal

澳職00
跌落海無咁嬲

光輝入波扮燈光

11c完含撚

yes, 夾撚埋， 柏g 場場456, 今場蛋蛋

買親咩都見奇蹟
水手反底買左對家
第一打第四00

2隊都唔想起腳

比多角，求你

卡斯度不如自己收皮啦
復出之後下下都要經佢 又廢 屌你老母

呢d 球隊真係仆街， 刷刷下又停， 撚狗

針撚死

屌你老母 假波0:0 2隊都唔撚想入 行行企企等完場

珀c真係廢鳩

如果11角完真係神到仆街

12c ft

嘩你咁買

屌你老母 比球黎

客隊成日去到門前飛機又唔射唔好寄望咁多啦

好彩翻緊工冇玩即場 買左個平手盤安份守己算

熄撚左佢算

屌你老母出球波都冇力。。

柏G會入波既

一球都冇屌你老母

墨城3 連c 一世粉絲

臭G

Ifc

入條撚咩

咁都贏唔到，柏C唔配做冠軍

0.5/1 針

1c已心足

唔要盤要win就和
屌你老母

差啲輸鳩埋

屌00ft gn

比翻個本黎玩下場好過，屌你澳假今日2隊西波

ifc企滿

佢應該係爆左8.5-10.5s 先買返大

一隻角已足夠

針撚哂

啱

仲爭3球

屌， 西波， 輸撚死人咩

補幾多分鐘?

廢西光輝仆街啦屌你老母

好似冇了

有無人一起

會有！

入球雙 客走盤 好好彩

屌你老母0:0 半膽 波膽死撚晒

世紀沉船事件

2隊都仆街

柏G 88號好鬼 行行企企 帶帶下波自己訓低

入啦你老母

0:0都俾我見到

12c未

2埸仆街澳職

2分鐘仲有

11c 咁撚神？ 屌你個西

補幾多

2分鐘之後先補？

00都有 睇黎今日西波了

2

四分鐘補時

補4分

澳假唔可以拎嚟追數 大家謹記

柏g絕殺

邊有沉 走盤晒2個鐘時間姐 平手盤

平手盤喎 點解大家好似沉撚晒船咁？

今日係賭徒最黑暗嘅一日

唔貪心， 13c 俾我執返條屍先

冇心入波補400分鐘都冇撚用啦

絕殺呀

你神定佢神

贏半盤都好

兩隊仆街

是但一邊入啦

平半入手

而家連贏波都難

緊係佢神

應該即場手多補飛輸

好似有手足買左四條角球飛 11c岩岩好輸曬

最後1分鐘 屌

屌 針撚到

多一隻角

12c黎啦黎啦

快啲絕殺啦 屌曬兩隊老母

12c

屌你老母 。。

13c可以嗎

13未

12c 不如13c

補唔到11.5b, 補左12.5
又輸死人

今晚英超追

澳假 0.5/1都可以針
戒賭

有冇絕殺

射12未

連c啊

2隊都斷腳啦，都唔想踢

12c 再nice

比多c

屌死你兩隊，榜首
含撚啦

絕殺未

完 0:0 12c ft

0:1快

屌， 逼害死了， 又再戒賭

掂 各位手足加油

垃圾

準備13c

澳職好似好耐無開過0:0

好彩11.5b 補反，輸11.5s

0:0 屌你老母 食撚屎
吹雞未呀 until we score?

垃圾波

完場啦屌你球證

補到入

4隊澳職狗隊

輸哂

仲換人

神奇12角感動

輸兩注 屌

屌你老母

兩隊賤種中既極品

輸鳩哂

13c 我表現自斷飛機

衰多手 針

唉 玩撚完 假撚到

豬死人

神奇13角未

換出來走2步？

屌你老母完未

cashed

0:0
今年第一次見

Ifc見

我了

lm

有撚病

客隊7號一定係鬼

要狼了

0:0 12c ft

Ft

4隊

柏斯光榮全隊爆炸屌你老母

Together

00
平手盤

上場呀德對山雞

李城受讓

大家唔好傷心
搵我拎份安慰獎

1份200蚊 as promised
Text我比ac number

澳假賤種隊

輸兩注角細 唔撚賭了

墨城撚收返錢驗腦

Me了

有個城字都

me

走盤

好彩琴日一早買撚左受讓 即場補左客fg又輸 屌你老母

悉尼都叫贏波妹 呢兩隊一粒都冇都妹

好彩比多角

輸3 注角細兩注角大， 唔撚賭了

是咪派

又絕殺角球

真
屌佢老母 由頭妹撚到尾。。

唔係強隊黎

收哂錢 屌7佢

屌你老味又差一角

事前出左幾粒鐘
柏斯走盤點派

好彩有12c

平手盤拎返個本今晚玩算

屌 柏G一買就唔贏
之前2場唔買佢 2場都反cup 456入球

兩注11.5 一注12.5

Text 左

今晚有咩波追數

有

你就係兇手

0:0好似有手足派

好彩一早買左受讓

屌你老母 0:0 睇足2場 我屌你老母
悶撚到..

輸撚哂
喊死

咁你on9姐 老奉要入咩

走到好好啦 明顯客有人收左錢啦

11.5b cashed

想買10.5 又永遠俾角 賭撚

原來係你

屌 狼隊讓平半咁小？

想買11.5 俾角買左12.5, 賭撚

狼隊讓得起？ 想買李城

我都係 似李城 但買親下盤都輸。。

Lm

allin 呢場角大， 唔中戒賭

屌你老母d澳洲佬好似以前高q大棍咪算撚數
以家隊隊打傳控做乜鳩
個問題又無咁既技術
D波去到心臟小小就斷，放波又撚慢..仲有呀d波一去到2個人圍住就一定返唔撚到出黎
怪唔撚得honda黎到澳假咁撚屈

Me too

我曼 讓一球球半 咁小 抵玩
頂盡輸半

屌你老母控角勁到

講講下盤變左角大

d 角妹下妹下咁黎， 屌佢弱智

向難度挑戰

連角又話買唔到大
無角又話妹下妹下

以前半大全大角大既澳職唔見左啦

有冇手足中兩場無首名

以前澳假合埋眼買大就得

買完角細佢連角， 補完角大佢先妹下妹下
掉撚轉既仆街
狼隊賽前10.5 買， 唔撚睇

仲有d 主其他呀， 和其他都唔見哂

你好似買12.5b 10.5s

D球員判斷已經夠差仲要玩傳控無哂特色

哥狗搞到咁

成個下晝白賭

角細真係100%

8點半先有波 訓陣先唉

今晚想脷串獌同西咸
點睇？

垃圾隊都有人用黎做名

100倍

狠隊真係讓得起咩

成班垃圾波都控唔掂 方詛果d英冠都唔係勁過人黎到澳職幾屈下

重心
李城角大
羅馬角大
法蘭克福半一

澳洲班垃圾出到去踢亞冠都贏唔到就知幾撚廢

痴撚線，條邊走緊空哂都唔撚俾，係要放中間位
大佬呀，你停得個波黎都踢撚跌你啦
同埋班澳洲佬踢波唔係望人係靠估，岩岩悉尼個21號係條邊cup大位拗腰傳落條邊，但完全無人走
都係果句勁就唔洗踢澳職啦

0:0踢黎擺撚呀？

老鼠亞冠比人屌打到

西流第二年（冇記錯）建隊已經拎亞冠冠軍

當時教頭正係依家光輝果個

隊隊轉哂踢法，係咁鳩猜浪費時間，所以打疊十場半細就係咁解

就係勁果年 之後就無哂影

出到去7就梗
出到去同泡菜架仔仲玩控傳果下先好笑，半場唔洗就俾人炒
以前澳職球隊出到去好睇得下
西流攞亞冠果季又勁又熱血

唔講都冇留意， 原來近十場得一場半大

個聯賽無升降制度已經有問題啦

0比0 都唔知係單定雙...好心你做完晒功課先好學人賭波啦..ON9仔!

踢澳職=業餘

買李城對家就岩嫁啦
李城打親同Level都輸
輸多場就炒佩爾

個卡馬奧踢阿聯果陣仲話自己夠料踢英超

贏拖肥

買乜都開對家

我屌你老闆呀 場場買半膽 場場半細

狼隊對同lv都係輸 咁點

唔得閒買就中哂

狼隊讓人不了

佩爾有排都唔使走 李城長期係上半板

而且英超今季中游水鬥水

呢個卡馬奧衰撚過幾年前個馬比
又係黑人瘦nigga
馬比依家澳洲正選

咁樣和

去左邊到玩呀靴仔今日

如果澳洲波無得賭既話 有撚人得撚閒哂撚哂d時間去睇垃圾波咩 睇壞眼

卡馬奧當年好多時係靠費斯格拉特餵波

李城讓人就買對家
受讓就買佢是常識吧

當年d大卡屎老球星都值得睇

依家唔夠中超爭人

即係可以買李記😂

韋拿入果2球真係撚鳩澳假班垃圾

愈黎愈低水準 真係睇壞眼

李城

仲有日職呢
btw 好少見巴西佬去澳職搵食

李城係中撚硬

射精，獌，閪咸

neves carry la

李城呢個陣踢主攻？

點睇

李城全隊工兵0創造力

聽日終於有亞洲杯

今季狼，李多唔多角大

點解狼隊對親中下遊都輸波
有冇10年狼隊fans

狼隊打開防反 邊識攻

角大了

識貨

今日大船都好似開唔出

今晚12點前心水已出
即場有水再channel講

平行時空？

老鼠？

再黎輸咗唔賭了

主客34倍 幾抵玩

要輸了

李城半客要了

華Dee 100%

李城半0.75大高水派錢？

紫出一場
10。5角大

重心 般尼盤

李城上船

狗隊因為主場
所以讓李城?

玩走角好過

最近其實只係輸過比強隊

朗斯又出黎害人 屌

skip

輸曼城
嬴利
輸水晶宮

利=?

水》曼〉狼》利

OK

李城回

有無直播LINK? 英超

半大 有無人要左

下盤 佢就1:0到尾

狗隊fg 狗隊半主

都入唔撚到

Y not 半客

李城咁高水 比狗買

一隊贏鏝轟 一隊比鏝屌3粒
阿婆都識買

因為唔似
半場實有一粒

有角未

李城10.5

但上次係狼紅左個

狼踢多個都贏唔到無敵鏝啦咪玩

李城專揀波踢 今場

睇下偷唔偷到雞

最後200蚊翻身

Wolf

兩邊都差唔多
邊面大船

狼>利

狼狗真係穩過抬💣🤣

星期六 3
狼隊(主) 對 李斯特城(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.92
$ 1,000.00
賭運

穩輸？

7串1玩到200蚊咁大

半主

買啲野同你一樣

應該和

買左半大 係咪倒錢落海

玩走地角算

主不敗

中咗派一個一百

Me

最怕改壞名 改左上盤 買下盤未贏過錢 印度 甘馬
今晚20000%win sure win wolf🐕🐕

狼隊 我狼必勝

支持

1分鐘就食黃，係咪想食紅

秒黃

咁快有c 屌 未入。。

全細得1.5，仲敢買全大

差啲世界波 狼

李城jump得

狼狼狼

1:0

秒入

狼隊容易到

wtf

屌

Goal

wolf!!!

秒goal

狼

李城秒針

半大得唔得

有冇咁撚旺？

下盤半價出售

1:0
但已經唔洗輸

想買狼盤就開左波

我狼

20:30 2 狼隊 1-0 李斯特城
半1全11叫爆區'

客屌打

狼🐺

半0.75b 秒收錢

有無咁旺

訓醒未

秒收錢

1.5半大 得唔得

屌你 李城針

我狼gel!

Fosun

買左李城可以補咩黎驗腦

準時開波你都話買唔切

我狼傳說

完

攝個位令撚到

完場2-1 李城無可能入唔到波

小狼子比多幾球

可以轉玩即場

有vardy

再追狼ng

半場兩球上

9.5 10.5b等落

差啲買左李城

角

想問吓李城又撚咗幾多手足

場場開上盤

2c

上賊船

李城都買

20:30 6 狼隊 1-0 李斯特城
半2全11叫爆區

20 11快上

goal! 1:0

有冇人借錢俾我去IFC

56k 非洲線路

角球FT 應該至少15c

未買角呀屌

睇澳職真係睇壞眼

李城唔刷角點追

買左100$客主
下半反cup pls

主客先岩

要驗埋腦

Jel得

3.5 b入唔入好

10.5B

李城cup未

屌你老母李城，一開波就要屌

半大未 屌

1-0

明亮11.5s

即刻加多注客反cup

唔緊要 我都係

明亮11.5s , 買角既手足睇路

快到

角小話咁快又收工

唔好咁快gel thx

狼隊派錢

等10.5in大

李城cup啦買親都輸屌你老母

係咪哥斯達入波？

有成12倍

想問吓追住我負皮個條撚屌
你唔攰咩成撚日都mon住

李城 我知你一定得 上！

狼隊穩到仆街 有本事2比1啊

即場有咩好買

狼隊ng

客勝 客ng

3c

屌3c

想要波強2:0 2:1

2:0

又入?我屌你老母呀李城

半大收

2-0

20

有冇人知

12.5B都想入了

一開波要叫cup

20:30 11 狼隊 2-0 李斯特城
半3全11叫爆區

又入

gel2:0

3.45 3k

差咁遠嘅

11分鐘半大

Goall

屌你 李城係咪on9 屌 Cls 波

補定

Gogogoallllll

取消關注了

月亮11.5s 無限大了

屌你老母李城

李成功了

lm yy旺撚到

幾多角就幾多入球

邊個傻西負皮我

半大只需。。。。

半場波膽2:0 都12倍

2.5s jump

李城呢隊垃圾。。

狼gel!

屌李老母

主其他對垃圾啦 死廢閪

李城針

好嘢睇少場

狗隊好勁，再追ng

戒賭了

岩岩做緊野唔記得買李城
逃過一劫

3.45半大

4c

上盤gelllllllllll

自摺 仆街

屌冇買半膽就半大屌你老母

又輸撚哂

會唔會繼續刷角呢

舉左陣鐵就2:0

On9jai

屌 又c

唔gel等幾時

兩隊刷角隊,角大派錢

2019仲買李城
驗腦啦

20:30 13 狼隊 2-0 李斯特城
半4全11叫爆區

下盤撕飛先

再刷 唔撚好停！！！

5c

兩個角就兩個入波 痴線

高水半大就開咁快 1.幾半大就開十年

20:30 13 狼隊 2-0 李斯特城
半5全11叫爆區

角球無限大了

我覺得會2:0完場

狼隊咁正氣 冇買

睇好角大諗住等陣就無了

想點 諗注等10.5高水 上極上唔倒船

刷多幾個準備入細

+1

本身7點二十幾分想買李城，等多兩等見到出摩根即刻唔敢買

憑你呢句 2:0完場派你$100

真 屌 係咁刷

6c

刷角刷到

李城狂刷

20:30 13 狼隊 2-0 李斯特城
半6全11叫爆區

點買

2.5s練心

等10.5b先啦

唔理了，照殺角大

賽前10.5b

11.5s....
我屌你老母咩 刷撚完未呀 李城狗

下場？

14.5s得唔得

2.5s
練心

7c

都係唔買，好難買

7

7777

15.5b唔敢買

食個飯就2:0

10.5B 睇黎half time 麵開到

唔洗練啦

16.5

未?

17分鐘7c

個龍好牛油

cls

11.5b gel

今場咁撚正氣竟然冇買

痴撚線[sosad點買

角大黨全面進場

呢場買乜都唔穩，skip

買李城就真係你輸十成啦傻鳩

屌 點解我會要和

半場10.5未

李城仆街啦

冇買角大依家追會唔會太遲

D 角多到

有冇角球專家

應該唔會

20:30 16 狼隊 2-0 李斯特城
半7全11叫爆區
5699 19-01-2019
19:17 角球大細 星期六 3 狼隊 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.90 $1000

$1,000.00

有15.5就買

15.5wo

角大半主gel得未

會

14.5應該穩

你都幾撚煩 雖然我買左狗隊

角細黨全死了
以後一元不買李城狗角球
李城降班啦

李城會係咁刷

等你好消息

買了

明亮11.5s..

屌， 有冇咁on9 咁多角， 買左13.5, 14.5s

賽前10.5b 即場會唔會入早左16.5s 唔洗刷咁快喎

李城降班啦屌你老母

你唔係買左10.5b咩

角細 16.5s 收息

屌你快到買唔到

又黎

呢個世界好多傻鳩
追鳩你負皮

今次又想點補

今場大把角

8

原來李城d傻鳩負皮我 抵你比人456

李城追和啦屌你

買左
睇下會唔會即停

半場收10.5b

成晚開哂上盤啦屌

做咩姐你 gel定都得

你又角細

停左

李城ng

李城應該有撚排刷15.5b要了

半場角大

手持11.5 15.5b

10.5b cashed

10.5b 收米

李城禁屌 會唔會半場22爆我半主

全場18隻走唔甩 睇得樓了

補定飛比人禁屌

李城已死

場場8-9隻

反手撚

停左角

屌你老母？

無停右?

一買左15.5b就停

我3/3.5練心

上盤巴羊過十萬未

咁快就驚

無角了,半7全7

過埋今場到

我都希望你得米

都2:0，其實唔洗補

點買呀屌 入得10.5

11.5s開到 我立即上香多謝耶穌

都係,又唔係澳職

dont gel plz, 3:0 is safest

手足你場場都中到啪啪聲

入d 15.5s先

應該冇

屌你老母即場 點玩呀角

有真飛你派我？

狼gel

上盤贏撚哂

李斯特城

我都有飛

仆街 真係一入就停

咁一齊羊錢啦好嗎

14.5s高水

場波無關注了

狼踢強隊係幾勁，話哂李城都拎過champ，兩隊踢法幾似

針開有條路 澳假針到而家 李城一開波就輸 唔識賭了

刷到咁，10.5b一定有偷偷歡喜

李城d後防 痴線
下下都任扭任射

戒

客 ng

李城禁屌到

半場應該有十角

一樣

頂盡13C

14

跟左你成晚 100都起到3000 巴打好勁

一齊死

嫌錢多？

屌你老母半場追和先啦

同路

too risky 寧願等多陣無咁高水 睇下有無11.5買

上船

刷角 ！！！！

應該唔會有11.5喇

今晚對曬

半7全9

14.5想要

李城唔刷角點入波

刷未呀屌你老母 11.5 想上依家先上到

岩快撚d刷

14.5s

唔刷抵輸啦

同路等補大買角膽

13.5好撚吸引

入左15.5就停經咁停

好撚黑

停角

310 有now睇 廣東話

但好卡

咪撚停角呀屌你老母

2:2未

好順wor

卡你老母
lag

狗隊2:0

5.6K

垃圾李城唔係刷得好開人咩岩岩

李城狗上半場追一粒先

無力?

上邊有D係咁gel,又大女聲cashed

再補13.5s 高水

2.5b gogogo
客3ng

我勁順bo

我都好順

狼
10.5 1.9
15.5s 1.8 14.5s 2.04

8888888888888

落11.5 12.5B 即掃

驚西咩

8角

8c

掃地就有

對沖入小

8888

李城入未

明神 11.5s 至少 12c

888888888

今場唔會落到咁低啦 37都8隻

一買細即刷角..

屌打屌左去邊?屌入自己個龍?

再買ok?

其實李城識刷角但唔識入波

15.5 16.5S

李城d傳波好慢
個個唔識傳

快刷啦李斯特菌

13.5s重注左 頂住

買左咩

旁證幾靚

李城1球都入唔到降班啦

14.5s應該穩

半8全8

買下場啦

李城真係垃圾

屌你

屌華dee

16.5s有足水？
我無mon a

李城比人中間任推 on9
咪出摩根喇

英超有無神奇更衣室
劇本?

冰陣角🥶🥶 下半場再刷ok?

無

All in左 唔中就無下場

10.5 1.9
15.5s 1.8 14.5s 2.04

差d 3:0

收工就見到2:0

快啦40:0未

下半場都唔好刷ok?

收多幾次工得唔得?

可以降得

岩岩見係咁刷 mon住你幾時上黎

刷c呀

星期六 3
狼隊(主) 對 李斯特城(客)
角球大細
細[14.5]@1.58
$ 1,000.00

20:30 40 狼隊 2-0 李斯特城
半8全11叫爆區

13.5s入手了 冰

刷角唔入波就咪撚刷啦屌

roma半一咁少？

降班啦垃圾

跟連登掉轉買實冇死錯人

13.5有足水就入

羅馬垃圾隊

who is 連登

99999999

關我乜事

9c

9999999999

20:30 40 狼隊 2-0 李斯特城
半9全11叫爆區
又要叫爆先刷角

停角啦你老母

拖連奴作客不敗

10.5b半場cashed不是夢

而家有足水

等你出水ma

9999

落12.5啦

睇個勢應該比狗隊守到1粒都冇

呢場唔買角細啦，李城d癲狗隊

入味

星sir入左咩

你未入就等中場先

唔買角細 都唔好屌15.5B

仆你個街 13.5s頂唔頂得住...

下場

ok thx

唔會開到15,最多14

華dee一人球隊..

女旁証好正

2:2得唔得

不了

李斯特城遲早紅牌

刷c!!

後面起腳都唔紅

忍唔住j左

收山腳

紅都得

10

取消關注

13可唔可以

李城成隊都垃鳩圾
淨係識鳩沖鳩撞
0技術

屌你老母唔好嚇我

單機啦

咁撚大對

叫咩名

13-14🤔
你加油
理智係13c ft

下盤完左啦

李城下一隊？

G1有乜好野

yy 呢兩日旺撚到 , 咩都唔睇跟佢 爽到

吹罰我吧
快點吹

求神奇更衣室

希望客隊班癲狗唔好再刷

做乜鳩
未見過bb拍老母張gif?

輸2球唔刷？ 有咩可能

訓醒見到狼隊2:0

Mama買咩？

見到有減號買落去就無死了 上盤週！ 場場都上盤

跪求你城下隊入

唔似有

跟手足跟到底

跟！

第一球原來輸Gray隊垃圾
條友又獨食又廢
換喇

2:2 14ft

個女旁證
真係靚 唔係呀婆樣

李城個種廢

13.5s 真係無眼睇

羅馬又出黎害人？

Ching 頂住阿

14.5s？

15.5

2:3,一世做李城球員嘅肉便器

最後10蚊買埋主其他 456隊垃圾啦

朗斯半一兩倍派錢？

15c please lee ng

15.5b

買左李城下隊入球

10蚊汪

不了 法乙星期六半一9成伏

17c

我想問 墨城走盤派咗未？

唔洗你追和啦 入1球可以嗎

唔洗你追和啦 刷角啦

狼第3球未？

半9全9

2:1!

李城ng直播食屎

2:1 李城和呀

請食

2:1

食啦

2-1

屌入左先講 唔計!

唔貪心2:2 ok？

ok

有料

心靈投注中哂

走數一世狙擊你

你講先，我做證

YY 即食Ng 如果和波係咪收最多

和
15.5b ok?

李城和/反cup我買佢英超冠軍

客ng

又中。。

追返球就刷角啦

收皮啦你 唔食輸一世

比多球ok?

Gun左

幾c

我發覺我每次如果xxx我直播xxx都有7成命中

係咪有人要食屎？

仲有無

追和

10c

差少少2:2

上盤打好撚勁

求2 2

追和#

G chi

奇蹟假使一生得一次

-5c

有無人客Ng?

夠膽2:3啦

手持左 2:3 2:4 3:3 500 over 40倍。。

-1c收工

中左派我,幫你打氣

停角阿屌你老母

李城2:2 ft

即係點都有錢收

今場追了 手持緊14.5 b

係咪反cup 收仲多

取代街蛇

李城可以點補 驚佢比假希望

有冇女旁證ig

22

2:2

2-2

咁撚易入既咩

痴線

唔洗補

李城和到我比埋佢電話你 我識佢

冇補飛

wa！！！

想入就糕

Cup

呢場澳職黎

真係有神奇更衣室

反cup反cup

no 2:3 就贏小小 2:4 就肥仔

做咩9

仆街撕撚左張飛

無錢補飛
李城反佢老味呀

屌一想買和就入波

唔爭在2:3埋

same

仆街！！

Cls

上啊！李城！